[# summary]

### Актив {symbol}

{description}

Выпущен: {issuer}

[# годовой]

Если пожизненное членство - это слишком много, Вы все равно можете получать {feesCashback}% кэшбэка за следующий год, став годовым подписчиком всего за {price} в год. ![GitHub лого](/images/logo.png)

[# разделение-комиссии]

#### Разделение Комиссии

Каждый раз, когда {account} платит комиссию за транзакцию, эта комиссия делится между разными аккаунтами. Сеть забирает долю в {networkFee}%, и Пожизненный Член, рефералом которого является {account}, получает долю в {lifetimeFee}%.

*Регистратор* - это аккаунт, который заплатил комиссию за регистрацию {account} в сети. Регистратор должен решить, как разделить оставшиеся {referrerTotalFee}% между ним и его собственной *Аффилированной Партнерской* программой.

Регистратор {account} а решил отдать {referrerFee}% от суммы комиссии *Аффилированному Рефереру* и оставить {registrarFee}% от суммы комиссии себе.

#### Ожидаемые комиссии

Комиссии, оплаченные {account}, разделяются только между сетью, реферерами и регистраторами один раз в каждый период обслуживания ({maintenanceInterval} секунд). Следующее время обслуживания {nextMaintenanceTime}.

#### Вестинговые комиссии

Большинство комиссий доступны немедленно, но комиссии за {vestingThreshold} (такие как комиссия за повышение уровня Вашего членства или регистрацию премиум-имени аккаунта) должны ожидать обработки {vestingPeriod} дней.